【出軌代價】吳秀波上大陸節目整個人被P走「國民大叔」慘變「馬賽克」

一段不倫戀，令大陸「國民大叔」吳秀波身敗名裂！50歲的吳秀波去年9月遭比他年輕25年的女星陳昱霖踢爆有婚外情，有指女方要求天價掩口費，吳秀波為求「甩身」，疑引情婦回國，設局逮捕她，令形象跌入谷底。
近年大陸官方對藝人品德很注重，會將劣跡藝人封殺。而吳秀波在出事前已錄製完畢的浙江衛視《王牌對王牌》昨晚播出，竟然完全不見他的蹤影。有網民將節目播出畫面與現場錄影流出的側拍照作比對，發現吳秀波原本站在黃渤旁邊，但節目出街只見到馬賽克的痕跡，推測製作組已將吳秀波「P」走了。
日前有疑似該節目剪輯師在朋友圈發文：「P了三天三夜應該是不仔細找都看不出來了……怎麼剛入職就碰上這種事，唉，我盡力了。」
50歲吳秀波爆發出軌風波後，引發一連串後續效應，包括新片《情聖2》撤檔、舊劇重播時片尾演員表除名，如今連錄好的節目也遭殃，未來更可能被影視公司及廣告商追討賠償，估計最少損失超過十億元人民幣，看來波叔還有排頭痛。

魔術show

P圖個條油 可以直接過荷里活開工

平時特技假到
呢d維穩野就技術一流

司馬懿

道德大國！

蕭生又中,一早講條友無得撈